唔該臨時政府出多d聲明刷多d存在感

如題 雖然你地暫時無任何權力 但係你地既存在係的的確確威脅到現任政府既管治權威 所以可以出多d聲明

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

自推下先

推

Push